賀芬咸臨時球迷會正式成立

John?

Between,24/8 踢完兩回合會強制解散

Read

當年半程冠軍已經捧緊賀芬咸

創會球迷

屋企由阿爺個代已經捧緊。。。

118年球迷

你好似捧好多隊

我都係，真賀迷

每個聯賽一隊姐

留名

走開啦猁狗

細個喺Sinsheim住過幾年留名

50年賀芬咸球迷

起碼支持左20年
Süle走喊左幾個禮拜

好撚多人瑞

我賀威武

我賀